「將軍澳」周同學悼念會

時間：8:00pm
地點：將軍澳尚德停車場
*請自行準備蠟燭
*周同學為基督徒 請不要燒衣紙同裝香

到時見
梓樂，Rest in peace

推

包b

希望更多人今次真係憤怒，然後做實事

全香港係咪得二十萬連登仔憤怒

警曱甴